INVO今晚賭場

係咁熔斷8.5$入

呢隻咩事....

熔斷三次

咁耐都未開返

講完即開返

其實呢啲股點搵

根本入唔到....

同問

EARS啱啱炒起

牛牛討論區有人提及，不過我覺得有古怪，冇買

有無後悔

9$ 入左

9.5走左了好驚 賺少少算

放左先仲係咁升

sofi 搵唔到

每次都係咁

好似完事？

我都想問，牛牛討論區邊到有得睇

水尾先見到有撚用咩

無

你來的？

係，tg grp都po過

嘩 幾多手呀

痴撚線

750，年頭1月買，尋晚daytrade咗幾次

有眼光

臨開市有5.11，不過無錢加唔係仲fat

又熔斷了

咩gp..

直上定直插

落到$10.06
係時候入貨

高j左 山頂好凍

又熔幾耐

gme叫春group社工成日笑嗰個

10.9 入？

11.3....

仆街

特價

空軍終於R到D貨返黎出招

好似無原因地升
巴打咁都埋伏到

T左10% 走先

咁快玩完？

same 唔會長渣

我都係

死唔去

賺左少少thx

點抓到？呢啲冇消息會爆升無啦啦點會買呢啲閪股